有無巴絲用App識人?

有無App推介?
上網識人有咩要注意?
有無個案分享?(好壞都得)

一試無妨

有戒心，唔知點打破心理關口

Lihkg

識左好多鬼妹 沉過船 之後無再玩
有啲熟落左仲有聯絡

願聞其詳

想聽啊

想知咩
通常一開始唔夠一日就會問佢地攞snapchat(u.s 既會攞埋Kik)
我覺得德國妹係相對好啲

約過仔出黎
依家預備沉迷落個男人到
但係已經del左app

上網傾咗幾耐先約出離?

玩咩app?
點解無再玩?

個幾月
個日冇野做出黎hea

開頭skout 之後meet me 之後既都係搭fd識
咪就係因為沉過船 覺得成件事好無謂,on9